你老味上環元朗我睇曬

首先，上環同元朗一樣重要呀！屌撚曬你地班五毛三毛分化狗，係咁出post揀邊企

而家係元朗鄉黑關注度高啲，但唔代表我地放棄原本對準政權嘅港島戰線！

既然港共玩聲東擊西，開多條鄉黑戰線出黎嚇鳩我地，何不食住條水，趁此良機去除鄉黑之患，順手成立民間自衛隊，教曉大眾習武嘅重要性？

根除鄉黑之患後，藍絲如蟻，港共亦少隊援兵突然血腥廝殺，和理非更加唔洗怕。亦正如有師兄話齋，元朗一役可能會吸咗唔少和理非新人，甚至中立人士出黎，但佢地係未夠能力參與如元朗嘅武力抗爭，之後必定要繼續原本嘅港島戰線，擴大我地嘅人數。

雙線發展係兩邊都重要，唔係側重/捨棄任何一邊。請大家繼續follow up港島受傷義士，亦準備好27,28嘅光復元朗！呢個係一個好好嘅機會叫大家學識習武自衛，令勇武變主流。合力搞掂鄉黑，再對準政權大大力抗爭！

光復香港，時代革命！

十八鄉連儂牆準備上線啦!

人手置頂

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

根本兩邊都一樣咁重要

係呀屌，今朝連登充斥住分化狗

當日就拎MEMO貼佢老母個閪

你估你係耶穌呀?
香港不嬲都係12點前公安睇, 12點後鄉黑睇

咁有咩高見呀師兄？你想鬧邊樣我都睇唔明

我假膠搞下笑ONLY

推

無錯, 兩邊都咁重要, 唔係二元選擇

連佢老母咩，燒撚左佢啦

唔好意思，耶穌近排見到香港咁好凝重，冇乜幽默感

光復香港，時代革命

唔好俾五毛三毛帶對立風向

仆街5毛深夜就出黎帶風向,晚晚都係咁

未承受到又未預備好嘅和理非真係會驚，屌啲三毛講撚到割蓆咁，等陣元朗遊行冇人出黎，兩邊一樣重要呀，為求自保，大家習武

雖然off topic, 但肥仔練武有無咩推介
定係都係無得講,減左肥, 練好體能先?

肥仔可以好大力喎
練好體能就基本吧
要短時間減磅好似有啲挑戰性

up

全部戰線一齊引爆

再推

出金鐘 齊罷工

push

上環手足食晒子彈呀, 屌

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

推啊!!!!!!!!!

利用罷免何妖 去啟動新立法會

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

兩邊都要人

一直關注兩邊

雙線進行

講到口臭
元朗上環係同一單嘢嚟！！

推撚爆柒佢，推上熱門

幫手推

你岩但係出面太多post 就算打飛機最好都集中一兩個post打

上啊！

推撚爆柒佢，推上熱門

光復香港 時代革命

失焦post影響士氣
請停止發放

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

上環同元朗一樣重要

但何妖只係支支線!! 集中主線任務 唔好俾人帶風向